员工注册
=============

管理员后台添加员工
----------------------------
管理员进入【顺德农行】模块，在【员工管理】=>【添加员工】页面，可以根据会员编号、昵称、姓名搜索到相应的会员，然后将其添加为员工。

.. image:: ../_static/add_employee_by_admin.png


员工在服务号自己注册
------------------------------
员工关注服务号，进入服务号之后点击【员工注册】之类的按钮，然后注册，不过注册的时候需要填写相应的工号。
只有填写指定的工号才能够注册成功。

员工工号：由管理员在后台添加。管理员进入【顺德农行】=>【员工管理】=>【工号管理】页面可以添加/删除工号。

.. image:: ../_static/manage_employee_id.png

